英超聯賽暫時取消，最快4月先復賽

《英國廣播公司》報道，喺新冠肺炎影響下，英超賽會終於決定，今輪賽事取消，並且不早於4月4日復賽。英超喺繼意甲、西甲同法甲之後，歐洲第4個主要聯賽宣布取消賽事。

周四(12日)開始傳出有李斯特城球員懷疑中招，已經令到人心惶惶，但英超賽會仍然維持聯賽「如期舉行」，點知幾個鐘之後，阿仙奴就公布領隊阿迪達確診，聯賽會焗住再宣布周五(13號)召開緊急會議重新商討。

差唔多同一時間，車路士亦宣布英格蘭翼鋒赫臣奧杜爾中招，一眾英超球會對聯賽會「慢幾拍」嘅防疫措施表示不滿。據報道，由於英格蘭足總就旗下主辦嘅賽事投保，保障範圍唔包括賽事因疫症而取消，所以每取消一場就會硬蝕300萬鎊。

連波都無得睇

唔取消今個賽季點阻止利物浦捧盃